大家仲想唔想打落去？

我只想係度問三個問題：

1. 香港法治制度仲係唔係有險可守？

2. 以前話過呢次係endgame，點解依家冇人講？

3. 由六月藍絲講呢次運動一定好快慘敗收場，到依家「遍地開花」，全世界都跟住我哋嗰套去做。去到今日，點解到今日身邊仲有人同我講「冇可能」？

我唔係想係度引戰，我只係想問翻大家嘅初心去咗邊⋯⋯

我知道呢段時間我哋失去左好多珍貴嘅嘢，甚至我哋身邊嘅手足，有唔少連區議會選舉大勝、成為社會大嘅嗰一刻都睇唔到。

下面段片同埋佢套戲，我希望大家可以再重新睇多次，同埋問吓自己：我哋究竟想要一個點嘅香港？

唔好再講「冇可能」，因為我去到今日呢一刻，我哋所做既都係由「冇可能」做起。

願榮光歸香港。

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

推

另外我想開一個「光復香港」既proposal，但我知道大家（包括我自己）唔想有大台，所以我想問過大家先出。大家想要嘅麻煩畀呢個回應正皮。

咁你想點
提高標準
學日本全共鬥搞死場運動？
咪巳經籌備緊工會搞罷工

咁你覺得罷工可以令政府退到幾多？
一個訴求？一位手足？
睇嚟你唔知道另外四個訴求既價位係幾多

我話埋畀你知係咩價位：一個國家政權
你俾唔起呢個價，就唔好係香港搞社運

咁你想暗殺 恐襲 定用化武去做籌碼
一步登天咩

唔係一步登天
而係呢一級牽涉到既係成個中國政治體系
同埋你講得冇錯
當一件推唔郁既障礙物出現係你面前
你就需要到一道陰力去推開佢
嗰道「力」係咩，我相信大家都知

和你影肯定係運動收皮轉捩點